# DesafíoWeb-Maza

El desafío web consistió en compartir los conocimientos básicos y esenciales para construir tu primer sitio web.
Más info en: https://www.lucasmazalan.com/miprimeraweb
Aquí el stream --> https://www.twitch.tv/videos/784859652